有冇人識pentakill

四連殺 五連殺 玩多d lol 睇下點